[劇透注意]如果巨人139交俾庵野黎寫會點?

所有野發生係138話後

1/ 主席係道路入面14年出返黎重新擁有肉身出現係帕島內, 大家都當佢係瘟神/罪人
(斷頭前變左2次巨人但肉體冇緊隨重生, 相信意識已潛入道路,基本上路在人在,永生)

2/ 三笠同主席講以前自己中意佢, 但經已率先變左大人, 佢老公係馬萊廚師

3/ 阿明爆炸同條外星蟲攬炒阻止左所有巨人暴走, 阿妮發現自己有左阿明個bb, 出世後叫小明

4/ 帕島+少量島外人變地球僅餘人類, 冇晒巨人+資源有限+種族與社會階級等因素, 人類再次興起戰爭+互相殘殺+權力鬥爭, 帕島封島獨立為國成地球最後1處冇戰爭之淨土, 並由調查兵團掌政

5/ 外星蟲族從沈睡中再次出現, 主席發誓要終給所有巨人+起歌+宣佈劇場版製作中

算數啦，巨人得翻一集仲有N個伏筆未收翻，要解釋清楚至少百幾頁，已經注定爛尾

三笠同左阿明一齊
兵長同左亞妮一齊

三笠同萊納好似好啲

所有重要角色成班圍埋係個天空對住艾倫拍手講恭喜之後艾倫變成鳥巨飛走咗

嘩, 呢d咁大路庵野點會咁順攤, 太天真了, 以傷害觀眾為目的既話, 廚師莎夏冇得1齊+3笠主席又冇得1齊+空白14年=撮合佢地就fit晒,1賠999爆冷, 廚師呢d路人角冇先兆冇鋪排但同時有d戲份+唔係厭惡角色, 用黎拆cp1流

至於阿明同阿妮唔使拆, 呢2個對應加持同美里, 寫死阿明+美里變寡婦+個仔冇老豆慘慘豬, 咁先正

另外外星蟲死左,咁巨人之力消失,萊納重傷冇得醫變成世坐輪椅,可以坐住完場,而兵長呢個角色真心慘,1直在失去,朋友戰友心與身,俾佢善終好d,用阿克曼身份係東洋國度休養晚年

仲有咩得返1話唔夠解伏筆伏線..
庵野表示wfc, 伏筆不嬲都係交俾讀者負責腦補, 意識流就係意識既自由
而且好似鬼滅咁講唔晒畫唔晒咪宣佈劇場版囉, 你唔係唔買帳下嘛?
仲有大把聯名週邊等緊你找數, 你唔係唔俾$下嘛?

1. 艾倫被三笠親手殺死
2. 地鳴停止
3. 世界剩返嘅國家始終唔會放過島上嘅人
4. 最後所有艾爾迪亞人被滅族，巨人之力徹底從世界消失
5. 所有艾爾迪亞人可以在通道上重逢嗎？（懸念）
Anyway 毁滅式結局

緊係拍手啦

結局1. 艾倫死後有艾族人繼承左怪誕蟲，成為新一任始祖，再次發動地鳴殺哂島外所有人，然後日日用始祖既能力虐待艾族人為樂當自己既子民係狗咁撚，就算敵人死哂艾族人都係得唔到自由，記憶同身體比王隨意控制。若干年後艾族人人口大增遍布全世界，怪誕蟲將全人類變做冇腦巨，怪誕蟲正式稱霸地球

結局2. 怪誕蟲死左，地鳴停止，殘存既人類發動聯合軍殺哂全個艾族，瓜分島上既資源

三笠同光頭仔
兵長同假bitch

光頭可能變唔返人

食左萊納，食左法仔

哩個ok
讀者實激死

一定要加d耶教元素、神秘主義入去
成件事高級晒

會隔10年都未出到

可能最尾變哂做無腦巨果啲艾族人全部撕塊面皮變成艾撚個樣
跟住堆艾撚巨人堆到成座塔咁送左三笠上宇宙
最後三笠望住啲巨人變哂做水流入大海
瑪萊人睇到全部吻頸自盡/吞槍自殺
劇終
觀眾完全唔撚明睇左啲咩

變巨人果時會加生命之樹落去

滅世地嗚嘅時候再配歡樂bgm

最後係道路入邊瘋狂快速切換畫面鏡頭 包裝成意識流

再加入現實片段（影住個電影院）話返比觀眾聽 睇嘅嘢唔真實

然後左膠結局大和解 講恭喜你終於畢業

13已經算係耶教元素啦

餓咩爹多xN